如果本土派就係盧斯達仇思達呢班人做代表 都幾可悲

從來只係出把口

一日到黑唔係屌呢個 就係屌個個

真係做野果班就比人拉鳩晒 日日比班9upper騎劫

我影相

堂主點失禮你
有論述
自己搞左個網
寫過幾本有意思嘅書
年青

有咩論述可言？佢d文擺fb呃下like就得

自己搞個網？佢擺文上去叫人課金咋喎

連份工都係奶沈旭輝袋返黎

堂主佢唔係做ra?

佢D文章中文水平好低,正係識鳩堆砌扮勁

true

Agger

仲要好多白字

做作家唔識中文字要下下facebook問人個字點寫
90年出世六四時一歲論

夠失禮未

問葉仔

早幾年比人踢爆佢抄林忌文添

係，學人玩文字，沙石多到

望佢D文令人好辛苦
好多垃圾,似係堆字數

佢上次嗰篇《香港人太愛自由》，
其實一句「香港人鍾意不勞而獲」就總結晒，係都要拖到水蛇春咁長唔知為乜。

成日懶係有意境咁，文學底又差

唔係文學底添，直程係中文差，睇素死人

呢單嘢真係笑死

仲要問個看更佬

選舉到了

一齊黎重溫下堂主既英姿

who fucking cares? \ /

甩毛+白咭=低端